旗都扯埋，點解咁都唔比人上？

屌你d的士佬係咪搵食架？？